%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Friggeri Resume/CV
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (5/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Adrien Friggeri (adrien@friggeri.net)
% https://github.com/afriggeri/CV
%
% Author of Letter Template:
% Jesper Dramsch (jesper@dramsch.net)
% https://github.com/JesperDramsch/cv
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important notes:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX and the bibliography, if used,
% needs to be compiled with biber rather than bibtex.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[nocolors,noadress]{friggeri-txt}

\usepackage[english]{babel} % Required to compile in Windows

%----------------------------------------------------------------------------------------
%  PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\firstname}{Jesper}
\newcommand{\lastname}{Dramsch}
\newcommand{\jobposition}{Geophysics Student (MSc)}
\newcommand{\fromemail}{jesper@dramsch.net}
\newcommand{\fromephone}{+45 502 503 82}
\newcommand{\subjectline}{Motivational Letter}

\setkomavar{fromaddress}{Nyelandsvej 30\\K\o benhavn\\Denmark} % Your address
\setkomavar{signature}{Jesper Dramsch} % Your name as you want it to appear in the signature 
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}
%----------------------------------------------------------------------------------------
% COVER LETTER CONTENTS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{letter}{ % Address of the company you are applying to
Baker Hughes\\
Christensenstr.1\\
29221 Celle}

\opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}
\paragraph{Ich habe }{erst k\"urzlich meinen Abschluss in Geophysik (MSc) mit 1,82 gemacht. Trotzdem konnte ich bereits \"uber ein Jahr Erfahrungen in der Kohlenwasserstoffindustrie und bei einer Geotechnikfirma sammeln.}\\[6pt]
\paragraph{Mein }{Abschluss beinhaltet Zeitreihenanalyse, Mathematik und Rohstoffbez\"uge von unterschiedlichen geowissenschaftlichen Beleuchtungswinkeln. Mir war es im Studium stets wichtig, mich entsprechend weiter zu bilden. Auch privat interessiere ich mich sehr für aktuelle Geschehnisse in den Geowissenschaften. Diesen Enthusiasmus bringe ich gerne in Ihr Team ein.}\\[6pt]
\paragraph{Des Weiteren }{ist mir die Kommunikation von Ergebnissen im Team sowie nach Au\ss en in deutscher und englischer Sprache wichtig. Hierzu habe ich professionelle Rhetorik- und Medientrainings absolviert.}\\[6pt]
\paragraph{Ich freue }{mich sehr darauf, von Ihnen zu h\"oren und stehe bei Fragen gerne zur Verf\"ugung.}

Mit freundlichen Grüßen\\
\usekomavar{signature}
\vspace*{-40pt}
\end{letter}
\end{document}